{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006145",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2403811744/chungju-durban-hotel-chungju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698974694588&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6084639&destination=%EC%9B%90%EC%A3%BC%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.308249%2C127.929912&sort=RECOMMENDED&top_dp=65928&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316108923&selectedRatePlan=385454657&expediaPropertyId=75087867&searchId=b9cc7371-4d85-4f93-9e5f-1a4bf998fffe",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더반 호텔"
    },
    "text": "ダーバンホテル (더반 호텔)\nゴルフ場の隣に位置するダーバンホテルで宿泊する際、忠州で優れた選択になることができる。 このホテルはWiFiおよびセルフ駐車を無料で利用できるようにしている。 , ホテルサイズ : 35個の客室計3階建て , チェックイン開始時間:18:00、チェックイン終了時間:23:00 簡便チェックイン/チェックアウト利用可能 チェックアウト時間:11:30 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 通常のチェックイン時間外に到着予定の場合は、宿泊施設に予め連絡してチェックイン指針を確認してください。 到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 少なくとも到着24時間前に予約確認メールに記載されている連絡先に予め宿泊施設に連絡してチェックインの案内を受けてください。 正午以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先に予め宿泊施設にご連絡ください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証が必要になる場合がある , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi（速度:50Mbps以上） , 駐車案内 : 無料施設内にセルフ駐車(屋根あり) , その他 : 指定喫煙区域(違反した場合、罰金賦課)",
    "QA": [
        {
            "question": "ダーバンホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ダーバンホテルはゴルフ場の隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ダーバンホテルでは何が無料で利用できますか？",
            "answer": "ダーバンホテルではWiFiおよびセルフ駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ダーバンホテルの客室の数や階数は何ですか？",
            "answer": "ダーバンホテルは35個の客室で、3階建てです。"
        },
        {
            "question": "ダーバンホテルのチェックインの開始時間と終了時間はいつですか？",
            "answer": "ダーバンホテルのチェックインの開始時間は18:00で、終了時間は23:00です。"
        },
        {
            "question": "ダーバンホテルのチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ダーバンホテルのチェックアウトの時間は11:30です。"
        },
        {
            "question": "ダーバンホテルでの特別チェックインのご案内はありますか？",
            "answer": "ダーバンホテルでは通常のチェックイン時間外に到着予定の場合は、予め宿泊施設に連絡し、チェックインの指針を確認してください。到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。"
        },
        {
            "question": "ダーバンホテルでのチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "ダーバンホテルでのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書が必要となる場合もあります。"
        },
        {
            "question": "ダーバンホテルではペットを同伴できますか？",
            "answer": "ダーバンホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ダーバンホテルではインターネットの利用が可能ですか？",
            "answer": "ダーバンホテルでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFi（速度:50Mbps以上）が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ダーバンホテルの駐車場の案内はありますか？",
            "answer": "ダーバンホテルでは無料の施設内にセルフ駐車（屋根あり）があります。"
        },
        {
            "question": "ダーバンホテルでは喫煙可能なエリアがありますか？",
            "answer": "ダーバンホテルには指定された喫煙区域がありますが、違反した場合には罰金が課されることをご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ダーバンホテルでの旅行制限事項について教えてください。",
            "answer": "ダーバンホテルでの旅行制限事項については、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 611
    }
}